麻煩請濛先生入一入黎

屌你老母啊

你點知架

？

屌用錯ac

做乜柒啊

開post搵你果時又唔見人